「莫雷搵工」NBA 莫雷加盟76人

好在佢NBA搵到新工
如果唔係班小粉紅真係以為 因為反送中佢先比人炒

曾因挺港言論導致中國大規模抵制的莫雷（Daryl Morey），在今年球季結束後宣布請辭火箭總管職務，如今他也很快找到新工作，根據美媒報導，莫雷將接任76人總裁，雙方預計將簽下5年合約。

去年香港爆發反送中運動，而當時仍擔任火箭總管的莫雷，在個人推特發文寫下「為自由而戰，與香港同在」聲援，隨即引爆中國網友怒火，央視也為此停播1年抵制，直到總冠軍賽第5戰才恢復轉播。

賽季結束後不久，莫雷便宣布辭去火箭總管，而央視也沒放過機會酸他，在報導中表示：「任何企圖傷害中國人民感情的言行都要付出代價，希望莫雷先生一路走好。」

根據美媒報導，76人在莫雷離職後隨即試圖網羅他，雙方將於本週末與簽下一份5年合約，莫雷預計接任76人總裁職務，而原本的總管Elton Brand據傳目前仍會留任。

波台講藍球

小粉紅話要76人變404人

反共上 nba真係好過大部分足球

唔會 之前 filter 咗柒箭啲嘢
係支那nba app

下季d小粉紅講緊
filter埋 76人
火箭冇講sry 所以都可能照禁

如果唔係班小粉紅真係以為 因為反送中佢先比人炒
連登果班小粉紅？

微博+連登

求撚其啦 叫佢哋CBA

因為私底下施壓76人唔知啫
好快老闆會有人搵佢

我用緊香港版 鬼知咩
之前上年要冒死北上支那 同個fd係屌米鋪㩒NBA 睇到佢係冇柒箭比數
但其他又有

Iverson

Cc台班on9波又唔睇唔知頭唔知路一味屌奶共

咁微博粉紅一樣衝曬出來話關事
另外央視串撚到個陣叫莫雷一路好走
支那外交部有回應莫雷辭職

笑撚死人
支那人成日吹奏自己中國市場

推

小粉紅又輸

明明一早就傳緊火箭再champ唔到，佢就唔撈

呢啲post果幾位體育台名人唔敢留言